{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053143",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097018?place[place_type]=GID&place[gid]=1097018&place[latitude]=36.3195971484&place[longitude]=126.5094761543&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천 의자펜션"
    },
    "text": "保寧(テチョン)椅子ペンションは入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 各客室は禁煙であり、アメニティや備品破損の際は弁償してください。 皿洗いやゴミの分別も退室前にしなければなりません。 携帯用ガスコンロや火気類の使用、ペットの入室は不可であり、追加人数の無断入室も許可されません。 バーベキュー場ではキッチン用品類は使用できず、ペットの出入りや肉類などの焼き物は指定された場所でのみ可能です。 破損時はペンション番人に知らせなければならず、ペンションで発生する事故については責任を負いません。 客室にはメゾネットタイプのIPTVとWi-Fiが設置されています。 バーベキュー場を利用するためには追加料金が発生し、最終利用時間は夜9時30分で、終了時間は夜11時30分です。 利用時間は2時間に制限されます。 駐車も可能で、ペンションは保寧マッド祭りの近くに位置しており、様々な種類の客室があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、各客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "アメニティや備品の破損についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "アメニティや備品の破損の際は弁償してください。"
        },
        {
            "question": "皿洗いやゴミの分別はいつ行う必要がありますか？",
            "answer": "皿洗いやゴミの分別は退室前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "携帯用ガスコンロや火気類の使用はできますか？",
            "answer": "携帯用ガスコンロや火気類の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の無断入室は許可されますか？",
            "answer": "追加人数の無断入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場ではどのようなことに制限がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではキッチン用品類の使用はできず、肉類などの焼き物は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで発生した事故については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "ペンションで発生する事故については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室にはメゾネットタイプのIPTVとWi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場の利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間には制限がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は最終利用時間が夜9時30分で、終了時間が夜11時30分です。利用時間は2時間に制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは保寧マッド祭りの近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 449
    }
}